一人一個肥婆的優點

我諗左成日都諗唔到

荒野求生 備用糧食

可以用哂我屋企嘅美極

好似冇

肥婆做同事
可以專心啲

促進飲食業發展

自己唔會比人覺得肥

暖

窄d
大波

無優點

天然暖爐 冬天佳品
清道夫 你食唔哂，佢食
大枕頭 你懂的

比平胸港女大波算唔算優點?

仲有刺激美極香港業務

拎去做番梘質素好好

有炸雞味

美極多人買左

肚腩大過波唔算大波

識咩丫你地
肥好水
瘦好隊呀

抽脂做燃料

大波

走私肉類？
去到邊都可以收埋啲肉偷食

冬暖夏涼